440096
5628
Vụ án cuối ấn tượng ở nạn nhân là một người rất yêu đồng hồ và mê sự chính xác. Bà ấy cũng rất đẹp. Vụ căn phòng ma cũng hấp dẫn không kém về thủ thuật giết người và cách dàn dựng máy móc như một trò ảo thuật. Chắc tác giả cũng nghiên cứu ít nhiều về những chiêu trò trong ngành ảo thuật nên mới có thể áp dụng nó vào những vụ án của mình. Xây dựng Conan như thần đồng vậy mà không ai để ý, đưa cậu nhóc này vào trung tâm giáo dục năng khiếu. 
5
535536
2016-06-01 10:19:24
--------------------------
439220
5628
Conan đã có cách rất hay để tìm ra vị trí mà Hades ngồi tương tự như lúc Minerva tìm vị trí của mẹ vậy. Bố mẹ Shinichi bất ngờ xuất hiện (không xuất hiện cái chắc Shin chết bên London lun :)) Và câu nói mà Shin đối đáp lại câu của Minerva:"Có thể trong tennis, love là 0. Nhưng số 0 là nơi bắt đầu tất cả. Nếu không xuất phát từ đó, sẽ chẳng có thứ gì được sinh ra và chẳng có thứ gì đến đích cả"-Shin. Và cả câu tỏ tình của Shin với Ran nữa:"Làm sao có thể hiểu chính xác trái tim người con gái mình yêu chứ!!" Ngay trước Big Ben luôn, lãng mạn quá <3
5
1088552
2016-05-30 22:57:03
--------------------------
431198
5628
Thám tử lừng danh Conan tập 72 có lẽ là tập mà fan của cặp đôi Kudo - Mori đã mong chờ từ lâu. Trong tập này chàng trai Kudo Shinichi đã tỏ tình với cô bạn gái của mình Mori Ran giữa khung cảnh lãng mạn ở London: "Làm sao có thể hiểu được trái tim người con gái mình yêu được chứ?" Ôi ôi :) Vậy là sau bao nhiêu lần thất bại thì Shinichi đã tỏ tình thành công, còn Ran thì vừa vui lại vừa ngượng. Dễ thương quá! Là fan của Conan thì đừng quên đọc tập này nha^^
5
1205905
2016-05-16 21:14:05
--------------------------
404122
5628
-Tập này nhiều vụ án mạng hay. Coi xong trông chờ tập tiếp theo lắm. Không biết sẽ như thế nào. Shinichi với Ran hợp quá cơ....cơ mà lúc nào gặp nhau cũng ngại ngùng ngượng ngịu. Trong truyện Conan có nhiều nhân vật và cốt truyện rất hay khiến người ta cũng như nhập vai vào câu chuyện. Những lúc rãnh bạn hãy xem truyện này rất phiêu lưu và li kì. Dịch vụ giao hàng hỗ trợ Tiki rất tốt. Giá cả phải chăng. Truyện rất hay và rất đáng để mua... hi hi. Good good good. hi hi
4
1202957
2016-03-24 18:50:02
--------------------------
402892
5628
Là một fan của conan một thời gian dài nhưng bây giờ mình mới có cơ hội để sưu tầm hết các tập truyện của conan. Thám tử lừng danh conan luôn hấp dẫn và lôi cuốn trong từng trang giấy. Đem lại sợ thích thú và thỏa mãn cho những người thích phiêu lưu trính thám. Rất cám ơn tiki..
Ưu điểm: Sách nhẹ, dày, bìa đẹp, màu sắc và in ấn tốt, dịch vụ giao hàng tận tình và dễ thương.
Nhược điểm: Chắc do tái bản lại nên giá thành cao hơn so với bình thường 1 chút.
5
662258
2016-03-22 23:17:48
--------------------------
397058
5628
Thực sự mình ngóng trông tập này mãi: Cảnh Shinichi tỏ tình với Ran. Cuốn này vẫn tiếp tục xoay quanh các vụ án hóc búa nhưng với bộ óc thiên tài của 'học trò nhỏ của Homes' đã được giải quyết một cách nhanh chóng. Hơn nữa, sự xuất hiện của Subaru đến cứu đội thám tử nhí càng làm cô bé Haibara nghi ngờ về thân phận của anh chàng này. Liệu anh ta đang giúp đỡ hay là kẻ thù? Sự hấp dẫn trên từng trang truyện chắc chắn sẽ thu hút bạn đến với các vụ án cùng Conan.
5
449710
2016-03-14 13:49:55
--------------------------
388669
5628
Cuối cùng thì sau bao lần tỏ tình “hụt” thì anh ấy cũng tỏ tình thành công. Địa điểm là trước tháp đồng hồ Big Ben rất lãng mạn, câu tỏ tình lại còn sặc mùi thám tử nữa chứ.Tôi chờ đợi ngày này đã lâu và nó cũng đã đến. Bây giờ hết hóng vụ tỏ tình lại hóng đến vụ Ran sẽ trả lời ra sao. Trong tập này còn có thêm vụ án của nhóm thám tử nhí và vụ án căn nhà ma cũng rất hay, đọc phần này rợn hết cả tóc gáy. Tập này rất tuyệt. 
5
585221
2016-02-29 14:13:42
--------------------------
388065
5628
Ở tập truyện này Conan đã uống viên thuốc cả tiến sĩ Agasa  để trở thành Kudo Shinichi . Tại London Kudo shinichi đã tỏ tình với Mori Ran bằng một câu nói : "Làm sao tớ có thể hiểu trái tim của người con gái mình yêu được chứ?" . Và anh đã giải quyết được vụ án về sau Conan đã phá giải một cách ngoạn mục . mình rất thích tập truyện này . Đặc biệt là lời tỏ tình đó , tại một nơi rất đẹp và cũng ở tại London chứ không phải tại nước Nhật Bản thân yêu
5
671301
2016-02-28 06:24:22
--------------------------
382509
5628
Ôi không thần linh ơi! Kỳ này là một vụ án mà ta nói nó dài như cái đòn gánh, nhờ án này mà anh chàng Shinichi của chúng ta đã được đến đất nước Anh xinh đẹp mà anh chàng hằng mơ ước. Và cũng nhờ dịp này mà anh chàng đẹp trai này đã có cơ hội "tỉnh tò" với cô nàng Ran Mori mà anh chàng đã thích từ lâu-ngay tại chính tháp đồng hồ Big Ben.....báo hại cô nàng cứ ấp a ấp úng chẳng dám nói chuyện với cậu ta! Ôi~~~~ lãng mạn vô cùng. Tuy cậu ta tỏ tình bằng cách chơi chữ hàm ý nhưng Ran nhà ta chắc cũng đâu ngốc đến nỗi mà không hiểu ý mà cậu ta muốn nói! Nhỉ?
5
1034042
2016-02-19 12:10:55
--------------------------
374342
5628
Bạn nào là fan ShinRan thì không thể bỏ lỡ tập này được, vì đây là lần đầu tiên anh chàng thám tử của chúng ta đứng đối diện Ran, ngượng ngùng mà vẫn kiên định...tỏ tình. Trong lúc gay go mà có tí yếu tố tình cảm lãng mạn "dội" cho nguội bớt cũng khá vui. Vụ án ở London cũng kết thúc ở đầu tập này, mình mừng vì chuyện tình của chị Minerva cũng sắp có kết quả. Vụ án trong tòa nhà hoang mà nhóm thám tử nhí gặp phải cũng khá hồi hộp, thú vị
5
630600
2016-01-26 04:06:33
--------------------------
371515
5628
Lần này thì án mạng xảy ra không phải tại nước Nhật thân yêu, Shinichi cùng với Ran Mori tới London và Shin lại một lần nữa giải khoá một cách ngoạn mục, làm mình cảm thấy khâm phục.Các thủ thuật gây án cũng như quá trình điều tra đều rất chi tiết và cực kì tinh vi. Và đặc biệt hơn là cái cảnh thám tử lừng danh ấy tỏ tình với người mình thích giữa khung cảnh tuyệt vời của London thủ đô nước Anh và đứng trước tháp đồng hổ nổi tiếng Big Ben, hình ảnh Shin với Ran càng nổi bật hơn và tạo lên lôi cuốn mạnh mẽ.
5
1062396
2016-01-19 18:48:53
--------------------------
360792
5628
lúc mà Shinichi tỏ tình với Ran mà mình cười hoài chịu không được vì ngố quá cơ, Ran Mori thì lúc nào cũng hướng về anh chàng thám tử chẳng may bị teo nhỏ nhưng vì không chuyện xảy ra với cậu nên cô tưởng Shinichi không thèm đoái hoài tới mình nữ. cuối cùng lời thổ lộ cũng được thốt lên dù trong không khí không lãng mạn cho lắm. nếu là mình muốn diễn ra ở pháp hơn . nhưng cuối cùng Ran Mori cũng yên tâm về người mình yêu rồi, thêm câu nói số 0 là số của tình yêu nữa chứ, mình thích lắm. coi bộ bác Ghosho tuy viết truyện trinh thám nhưng khả năng viết lời thoại tình cảm của bác cũng tuyệt vô cùng... thích conan ghê.
4
568747
2015-12-29 21:03:32
--------------------------
273887
5628
Conan tập 72 mở đầu hay lắm, vì phần cuối của tập 81 chưa kể hết câu chuyện mà. Hung thủ đã bị bắt r, Shin và Ran lại mở sang một trang mới cho tình yêu của họ. Conan đúng là giỏi đi tìm mà, cũng là một chỗ an toàn để bám vào nữa. Sau tập này mình biết thêm nhiều một mã liên lạc đấy, tìm hiểu cũng thấy nó thú vị lắm, Lại nhà ma, Ran sợ nhất nhà ma mà vẫn vào, được dịp ôm người mình thích. Đúng là không ai có quyền được kiểm soát thời gian cả
5
757133
2015-08-21 14:28:25
--------------------------
209769
5628
Bỏ qua vấn đề tình cảm và các điểm bất hợp lí về tuổi tác nhân vật. Chúng ta không thể phủ nhận được sự sắc sảo của bộ truyện này. Từ phần hình ảnh đến nội dung đều tốt. Các thủ thuật gây án cũng như quá trình điều tra đều rất chi tiết, tinh vi. 20 năm nay, dù có biết bao bộ truyện tranh nhưng Thám Tử Lừng Danh Conan vẫn không bao giờ bị quên lãng. Các nhân vật được xây dựng khá hay. Conan và Haibara là hai nhân vật có cá tính nhất. Về phần hình thức, bìa sách tương đồng, đặt thành hàng rất đẹp. Giấy in thì tốt nhưng mực in dính tay. Giá thành hợp lí.
5
572231
2015-06-18 09:27:45
--------------------------
209105
5628
Lần này thì án mạng xảy ra không phải tại nước Nhật thân yêu, Shinichi cùng với Ran Mori tới London và Shin lại một lần nữa giải khoá một cách ngoạn mục, làm mình cảm thấy khâm phục. Càng ấn tượng hơn về câu nói tỏ tình đầy bất ngờ và chẳng kém phần lãng mạn của cậu thám tử lừng danh: "Làm sao tớ có thể hiểu trái tim của người con gái mình yêu được chứ?" Tình tiết này cứ hiển hiện trong mình một thời gian dài và mỉm cười suốt, Shin cũng rất dẽ thương ấy chứ! Còn Ran thì ngỡ ngàng, và "má đỏ" vì ngượng. :) Yêu quá!
5
543425
2015-06-16 20:20:07
--------------------------
202804
5628
Ở tập 72 tác giả viết nốt về câu chuyện khủng bố bom Wimbledon bên London, thực sự mình rất rất ấn tượng về tập này, cả tập 71 nữa. Không biết có phải tác giả sang tận London để tìm kiếm hình ảnh không mà nhìn các nét vẽ đều rất chân thực, từ căn nhà của Holmes trên phố Baker đến tháp Bigben, sông Thames, sân Wimbledon, và các tòa nhà nổi tiếng của London. Đọc truyện mà mình có cảm giác như đang xem phim vậy, nhìn tranh là liên tưởng được ngay đến cảnh tượng bên ngoài, hơn nữa vì nét vẽ rất chau chuốt tỉ mỉ nên thích mắt vô cùng :v Thích nhất ở tập này chắc chắn là đoạn Shinichi tỏ tình với Ran bên tháp Bigben, ôi lãng mạn thế ^^ Trong tập 72 này còn có vụ án giết người trong Nhà Ma ở trường Beika nữa, nhìn xác chết sợ quá luôn..
5
611569
2015-05-30 16:34:12
--------------------------
197585
5628
Đối với một đứa fan lâu năm của Conan như mình thì cuối cùng điều mình mong đợi được thấy Shinichi tỏ tình với Ran đã thực sự đến. Sự lãng mạn nho nhỏ này giữa những vụ án có phần đáng sợ, nguy hiểm đã mang đến cho truyện nét đẹp tuyệt vời. Tác giả rất biết cách xây dựng thời gian và không gian: London, Big Ben, mọi thứ đều rất hoàn hảo cho việc tỏ tình. Nhờ việc ấy mà mình thích tập 72 vô cùng, không thể nào cảm thấy hạnh phúc hơn khi đọc. Các vụ án sau cũng khá hay nhưng hầu như việc Shin tỏ tình đã là trung tâm của tập này rồi. Bìa truyện cũng rất dễ thương! Mình rất thích tập này!
5
45656
2015-05-17 23:58:44
--------------------------
197259
5628
Đây là chuẩn tập truyện dành cho những ai là fan Shin Ran và vẫn luôn mong chờ hint của hai anh chị :v. Tập này anh chàng thám tử đại ngốc cuối cùng cũng “tu thành chính quả”, tỏ tình rồi, tỏ tình rồi!!!!! Lời tỏ tình cũng chẳng phải là sến đâu nhưng mà nó chuẩn chất thám tử, tỏ tình ở miền đất của Holmes luôn nha, tỏ tình trong ánh chiều tà trước tháp  đồng hồ Big Ben đang ngân vang luôn nha, lãng mạn không tưởng =)). Đọc lại đoạn đấy bao nhiêu lượt mà lần nào cũng thấy tim bị rung rinh vì thích.
5
449880
2015-05-17 11:25:11
--------------------------
188216
5628
Trinh thám và xen lẫn vào đó chút gì đó gọi là tình yêu thì con gì bằng :) Nếu nói về tập có xen lẫn tình cảm thì không thiếu tập 55 cũng có, tập 26 cũng có hay tập 35 nhưng có lẽ là 72 thực sự rõ nét nhất. Cái tỏ tình của cái gã thám tử ấy cũng chẳng thể bình thường như bao người khác mà nó mang hàm ý gì đấy, dẫu là vậy thì Ran vẫn hiểu đó thực là một lời tỏ tình mà Shinichi đã nén trong lòng bấy lâu nay. Giữa khung cảnh tuyệt vời của London thủ đô nước Anh và đứng trước tháp đồng hổ nổi tiếng Big Ben, hình ảnh Shin với Ran càng nổi bật hơn, không theo cái kiểu lãng mạn đến chảy nước nhưng cũng khiến con người ta khi đọc đến đây cũng rung động. Nói chung tập này quá hay, chỉ còn đợi một ngày không xa lời tỏ tình ấy Ran sẽ chấp nhận và rồi sau đó là một cái happy ending
5
258976
2015-04-24 22:13:05
--------------------------
186619
5628
Từ trước tới giờ cứ nghĩ bác Gosho rất khô khan và chỉ biết về trinh thám, đọc tập này mới biết bác Gosho cũng lãng mạn lắm :)) Vì sao? Shinichi đã tỏ tình với Ran chứ sao. Mà chẳng phải tỏ tình thường, cũng chẳng phải là kiểu "Tớ thích cậu", tỏ tình ngay giữa thành phố London đầy huyền ảo bằng cái kiểu đậm chất thám tử: "Làm sao tớ có hiểu trái tim của người con gái mình yêu được chứ?". Ôi thích lắm cơ :)) Tập này cũng khép lại câu chuyện về nữ hoàng tennis và chuyến đi London của Conan một cách đầy viên mãn. Nói chúng là tuyệt.
5
530790
2015-04-21 15:56:13
--------------------------
170607
5628
cuối cùng thì điều gì đến cũng phải đến.tình yêu cũng đã được bày tỏ.trên thành phố đông đúc ở thành phố london tráng lệ,bên cạnh tháp đồng hồ bigben.cuối cùng shin cũng nói ra được lòng mình trong thân phận là thám tử học sinh,là bạn thân từ bé của ran chứ không phải trong lốt conan nữa.thật là một điều tuyệt vời cho đôi bạn cũng như là fan hâm mộ của truyện conan."làm sao có thể hiểu hết trái tim người con gái mình yêu chứ?"một câu tỏ tình dậm chất thám tử.dù có tự tin tài giỏi đến mức nào thì đứng trước người mình yêu tim vẫn đập mạnh thì làm sao shin nói được lòng mình.bao nhiêu tập bị lỡ rồi cuối cùng cũng thành công.
mà hâm mộ nữ hoàng quần vợt quá,cô ấy điều khiển được trái bóng theo ý mình @
kết thúc tuyệt vời cho tất cả!
5
586877
2015-03-20 13:09:06
--------------------------
166025
5628
Ai là fan của cặp đôi thanh mai trúc mã Shinichi Kudou - Ran Mouri thì sẽ rất hài lòng và thích thú với tập này, vì đây là tập mà chàng Shin nhà ta chính thức tỏ tình với cô bạn trước tháp đồng hồ Big Ben trong ánh chiều lộng lẫy bằng một câu ngọt đến tận xương ^^. Kết thúc dành cho chị Minerva và anh chàng huấn luyện viên ngập trong niềm hạnh phúc. Các vụ án khác, như là vụ án trong ngôi nhà bỏ hoang mà Đội thám tử nhí phải đương đầu cũng rất hấp dẫn
5
393748
2015-03-11 19:29:27
--------------------------
149742
5628
Sau bao nhiêu tháng ngày chờ đợi mòn mỏi thì Conan 72 cũng đã đánh dấu mốc vô cùng quan trọng là Shinichi đã tỏ tình với Ran ^^. Vụ án ở Luân Đôn kết thúc trong tốt đẹp. Vụ bắt cóc bác Agasa thì nhóm thám tử nhí lớp 1B đã khiến mình bất ngờ khi chỉ nghe tín hiệu qua huy hiệu thám tử của Conan mà đã giúp cả nhóm thoát nạn, cùng với sự trợ giúp của anh chàng bí ẩn Subaru nên mọi người đều an toàn trở về nhà. Vụ án nhà ma để lại ấn tượng sâu sắc với mình, hơn nữa cũng được hiểu thêm về nhiều chiêu trò trong nhà ma ( nên có khi lần sau đi không sợ nữa). Đoạn cuối vụ án đồng hồ thực sự rất bí ẩn, mình muốn biết ngay đáp án nên mong chờ Conan 73 lắm, mặc dù không thích bà chủ nhà Hoshina ấy tí nào. Conan đã đi một chặng đường dài, hơn 70 tập rồi nhưng vẫn hay và lôi cuốn như ngày nào. Yêu Conan lắm!
5
123769
2015-01-14 17:11:17
--------------------------
147602
5628
Đọc conan không bao giờ thấy chản, càng đọc càng thấy thấy hay, càng hay lại càng muốn đọc. hehe. khi đọc tập 72, không chỉ mình tôi mà có lẽ tất cả các bạn yêu thích conan rất bất ngờ và thích thú khi Shinichi (conan) đã tỏ tình với Ran.
Ngoài ra ở tập 72 này có những vụ án cực kì hay và hấp dẫn, vụ án ở Luân Đôn liên quan đến mật mã Khải Huyềncó cả bố mẹ Conan tham gia rất hay, 
không những thế vụ án  những quân bài Karuta cũng thú vị lắm. Chỉ với sự tham gia từ xa của Conan nhưng nhóm thám tử nhí vẫn tìm ra đáp án. Không hổ danh thám tử nhí lớp 1B mà. dặc biệt vụ án trong ngôi nhà ma cũng không kém phần thú vị(phải công nhận 1 điều là mấy anh chị trọng đội kịch dàn sựng vụ án thành vụ tự tử, hiệu ứng siêu thật, nhưng vẫn thua conan thôi)  Yêu Conan lắm cơ.
5
284359
2015-01-08 13:59:25
--------------------------
